617如果要發夢上前列腺，麻煩入一入黎！

假若616淋病政府沒有作出相關送中撒回回應，那麼617誓必會有很多兄弟姊妹發夢上街。
希望617發夢去前列腺嘅兄弟注意以下事項，不要白白犧牲：

最前列腺：
基本裝備：
面罩（不是口罩 需要硬身有保護作用如3m口罩為最基本）
眼罩（潛水鏡）
頭盔（安全帽 （請先係帽上封上米字型膠紙穩固）
索水毛布（數條 當有催淚彈著地時馬上把毛巾濕水蓋著 催淚彈）
長傘 （唔洗解釋啦）
如果無裝備好既人 請唔好發夢上前列腺 只會送頭。

行動注意：

1.發夢出到去任何一個人都係朋友（唔用戰友啦）單獨出去既請務必搵齊5人 為一小隊 25人為一隊 唔需要聽人指揮 但一定要共同進退，如果落單既班狗會直接打你一獲先（所以絕對唔好送頭，我唔會同情你地只會屌你地on9）
2.發夢無心衝擊但出左野外既（馬路），你地都可能成為被攻擊一員所以都係個句唔好落單，見到有狗打人 唔好第一時間跑 ，要大叫記者（英文：journalist/reporter)同議員（無論有無用都可以令班狗冷靜一陣唔會咁傷，同有時間俾更多人撒退）
3.唔會鼓動你地圍攻落單狗隻，一切後果自負。

被拉注意：
1.只要一被捕（通常會被按係地下，即刻大叫呼吸唔到。）去到警局要即刻搵法援同要求去醫院。
2.路人只要見到畜龍想衝即刻放低曬手上會被懷疑攻擊物件（如水、同長傘）並大叫（路過），唔好受傷。
3.保持沈默，佢地有權扣留你48小時無證據提堂就要放人，用乜罪拉你 都無用告唔入就無罪。
4.
免費法援資料：
2608 1400/5690 2877伍展邦律師團體
9167 7091 韋智達律師行
9819 0979星火同盟
6549 9452 民陣

最後
自由社會政府應服務人民，只有極權政權需要人民服從政府。
抗爭從來不易，祝各位在夢中武運亨通。

推

前線如果見到有 鬼 想煽動人 掉磚或者沖嗰啲， 就一齊唱sing hallelujah to the lord， 唔好畀尖叫同埋混亂擾亂咗個節奏同埋首歌， 個人諗法only，不喜負評

依個616會啱用D

再推

推到有人睇

訓前執返個一蚊

3點 推乜鬼早d訓聽日再推啦

邊有人訓得著

大多你三蚊

推 發個好夢

我再推

訓唔著，亂咁推下POST刷存在感先

除左以上防裝
其他準備啲咩 自由發揮啦

謝幫推

修前列腺要幾闊先上到百幾萬人？

我都冇睇標題同內容，呢個POST講乜

大家一定要保住前列腺！

幫推

講617發夢

向前列腺致敬

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

民陣個電話無人聽㗎

wts TG SMS only

夢中發覺冇隊友。one man team求攻略

推
香港加油，一齊發好個夢，希望係美夢，唔係惡夢。

原來係咁

又要挨打

向所有為香港發夢既人致敬

出到去四圍都係 最緊要出聲

唔打邊得大

盾呀

等係前列線發夢個啲自由發揮啦，兄弟爬山，各自努力

裝備充足啲最好有埋護肘護膝
著對硬頭鞋
有錢啲加件vest 比人打都無咁金

發夢 有錢既就課多D金 得白裝就做下文宣好了

發夢注意安全

推爆黑警老母閪

大型藍色犬隻

痛架清

要唔要水桶？

me可否用女角?

要唔要人鏈？用嚟送外賣

why not##do

有就最好

發夢會唔會玩火

我覺得要準備好多水桶
用嚟去沙灘玩水

可唔可以講下前線係做啲乜嘢 想幫手但係唔夠膽

唔好

打機無遠攻點埋身近戰
無埋到都射撚死

要準備隔熱手套。

受小弟一拜

唔建議 後果自負

得

挨打

互拜

訓唔著 幫推

瞓唔著 幫推

得近戰好易比弓兵屈死

瞓前一推。。。但都應該瞓唔著。

發夢見到橋上扔磚都大型藍色犬隻都好飽

夠鐘就自然會斷片

2.路人只要見到畜龍想衝即刻放低曬手上會被懷疑攻擊物件（如水、同長傘）並大叫（路過），唔好受傷。

感覺呢點d會講 路你老母 然後照打

有冇人見過我隻橙

我肯定你一玩火肯定會有人不滿
依家應該主力防守

利申講緊tf2

希望唔好再收埋啲磚
起完又搬走做泥工

亦容易TK

班犬收集曬推曬入立法會

發夢見到自己友收埋先

我要見指揮官

捕班議員
食個飯係上策

衝差佬係下策
祝你地好運

最前一撚定要
好撚重要
如果警犬衝揸遮擋唔到
然後就會退
要守一定要盾

依D有仇報 唔係挨打完無仇報就飽 起碼值得

發夢 見到紙皮A字盾

Minecraft

pish

我都係

刷乜撚野大陸喱

Ok

屌
個一蚊碌左去邊撚度呀
有冇人可以幫手揾揾

發夢我係幾柔弱既女仔，係咪入唔到前列腺？好想最大程度幫手有冇其他發夢既手足比啲啟示我？

瞓前推一推

唔明點解617要去前裂線， 又未開會，諗住去消耗犬隻體能？等佢地長期處於緊張狀態？
但點都好，Respect!
朋友們一定要小心，唔想失去你地。
記得諗定逃走路線同退出方法

下次開放日一定會黎玩。

發夢各區需要物資 文宣需要整理資料 街邊需要派傳單

極左極右 彈出彈入

發夢嗰陣推

第一眼以為前列腺做乜鳩

前列腺 爆左就好撚大獲

16就一定要和理非非做下基督教徒，睇當日有咩風向同民意決定後續行動升級程度。

假若真係要擴闊前列腺，民憤應該又上到一個高峰。
前列腺裝備可以相應升級，學樓主講你咩裝都無係前列腺受傷真係比人笑on9。頭上中下要齊裝，左手有咩拎咩，唔理你行李箱，膠箱定廁所板，
右手裝備請自己挑選。

想做元素法師都可以，不過調酒師就唔建議住，一來易學難精，二來算係頂級技能。可能下次打高難度關次果陣先有需要用到，但願唔會去到呢個地步。

希望各位可以平安渡過前列腺的一天

背包擺心口
可以擋彈
推

push

推
唔敢瞓 呢排發生嘅事仲喺腦海中 一瞓着就俾人追⋯

堆

Push

前列腺老鬼小隊報到 新加入既記得 到現場 唔需要懷疑人定鬼
因為驚唔到咁多 憑自己既判斷去決定
記得 前列腺係大家既心肝寶貝 每一條都不能放棄
萬一有人剪丁 救前列腺係大家首要任務
只要人多就一定救到 有機會會食幾棍 但換來朋友既 Jail free ticket 點都值得
老撚土都要講句 團結就是力量
加油 救人永遠優先!!!

每一個岡位同樣重要 無血液 有前列腺都無用
所以成為紅血球已經好大幫助

見到速龍就跑啦 講路過 想害撚死人咩

頭盔方面 地盤安全帽同登山單車頭盔邊個會保護得好d?

遮用黎擋液體
固體係擋唔到
建議前列線既買返啲硬啲既野

你on9 你跑到？

第一時間諗跑 唔係諗救人就不如唔好出去累人累己啦 小兄弟
而且好明顯講緊走唔甩既情況啦

安全帽 夠做

電單車頭盔 應該係3級頭級數

多謝各位幫推

如果唔諗住衝嘅，記住電話要叉足電，長開，影低班狗罪證。抖咗幾日，嚟梗呢幾日佢地只會更加重手，務求速戰速决。

好貴 同埋電單車頭盔前面遮住面塊玻璃會唔會扑兩扑就碎？

唔會 都硬野黎 個人認為發夢個時安全帽加眼罩 口罩 算係咁 不過絲打都係唔好衝太前 好擔心

係，出聲就有

推返啲正常post

我如果見到有鬼煽動嘅話，我會 打拍子sing Hallelujah to the lord, 我想將傷亡嘅人減至最少（ 我嘅做法）

你咁樣會摧毀咗我哋基督徒所有弟兄姊妹嘅心血 同埋耶穌基督救咗我哋嘅心血

可否一齊唱sing Hallelujah to the lord ?

唔好玩掉磚, 會摧毀曬我哋咁多基督徒 弟兄姊妹 嘅心血， 同埋耶穌基督嘅拯救

唔好沖差佬， 你冇理由1lv 走去打人哋40 lv副本， 香港人唔好淨係識得沖， 有時可以發揮下創意， 可能會有奇效

我都係一個基督徒 依一該我衷心為我係一個基督徒感到自豪 但係到今時今日係所有人既努力 我地阻止唔到任何人 但係如果真係有一班人發夢要去前列腺 我希望佢地識保護自己

刻 自膠

記住病咗要帶口罩
幾辛苦都唔好除，如果細菌感染，條前列腺隨時救唔返
真係要食嘢飲水嘅，去個冇咁易細菌感染嘅地方，推高少少食完飲完好即刻戴返，用遮阻一阻隔細菌好似都有幫助

希望將傷亡減到最低(我個人、未必代表所有基督徒的希望)， 所以我會去到前線 用智慧 阻止鬼 煽動人

減低傷亡呀大家， 唔好冇乜都沖， 有時發揮下創意可能有奇效， 真係要掉嘢掉一毫子啦（個人 建議only）

respect

唔好沖所有基督徒嘅心血求下你哋, 會浪費咗耶穌基督嘅救贖

馬是為打仗之日預備的； 得勝乃在乎耶和華。
箴言 21:31 CUNP-神

唔好沖！唔該！諗下屋企人同埋基督徒 同埋香港市民 嘅感受

香港人顧下身邊愛你哋嘅人嘅感受， 唔好死沖好唔好?

香港人唔好淨係識得玩武力， 玩下創意好冇

我唔想呢幾日喊曬啲體力，到時做唔到啲乜嘢

我係基督徒， 我唔想再有市民受傷害， 求神賜各人智慧創意 去對抗警察（ 中國共產黨）， 求下你哋明白， 所有愛你哋嘅香港人 嘅心， 前線係精英中嘅精英， 已經受咗傷嘅更加係英雄中嘅英雄， 但係已經夠啦， 唔需要再多一個人衝去受傷

求下你哋嘗試下向一個新方向發展， 用創意去整冧警察(中共)， 代替用武力， 淨係識用武力同牛有乜嘢分別?

畜生都識得用智慧去達到目的， 人類唔好差過啲畜牲， 唔該

講無限次都要講， 唔想再有多一個香港人， 因為中國共產 今次咁樣玩嘢 而受傷， 我寧願大家嫌我煩， 一齊打我一鑊甘， 我都唔希望因為我唔出聲 而令到再有香港人受傷

係唔係乜都加個發夢夢會搞笑 D
點解唔可以好地地咁叫人出黎？

求下大家用智慧代替武力， 人嘅腦嘅力量 絕對比肌肉嘅力量大

夠啦 有無諗過 唔衝出去都會有犬主動打你 或者你發夢去過前列腺就會明 有時唔到自己選擇去做咩
只係希望發夢要去既兄弟姊妹安全 ，我明你苦心 但如果你阻止唔到任何人 就令佢地小受危險，唔好再騎切等多D人知道點做。

發夢係為咗 ，因為唔係發下夢都犯法呀?

頭盔 香港以言入罪已不是笑話

用腦去對抗警犬， 唔好用一lv 嘅裝備去對抗人哋100lv嘅裝備

各有各做 我日日祈禱 ，都想訓醒香港會變好，如果可以邊個唔想訓晏D 放假行下街 買下野 飲下珍珠奶茶 打下卡 享受生活

有咩好頭盔
警犬要入你煽動他人暴動，你講到幾婉轉都入到你

利申：617 都會出黎

佢拉是沒有用的 要告入的才算 我發夢表面證供點提堂呀法官：發夢係咩證據

.

手殘負錯皮 幫推

建設買定幾把四摺梯或兩摺伸縮梯,最好完全打開長有3米以上,方便撤走上馬路石駁,又可做瞭望台用途.仲可以...

呢D頭盔戴唔到口罩你一樣係硬食CS GAS嫁炸

如果被無記認o既速龍 推撞 棍打 射 係咪可以用合理自衞 同 捉住佢？🤔

咁發夢用手提式co2滅火筒呢或者流星鎚 o唔ok

推！
be water！

PishKLM

叫人用泳鏡，可見兄弟五年前封測已是beta tester. 有經驗。

話說小弟都有朋友玩過藍精靈online, 佢地分享過少少經驗：

1.頭盔應用單車頭盔而不是工業頭盔。耐高速撞擊，難甩，平，輕，舒適，透氣。但注意只可以淨黑，不然很易吸怪。

2. 救生衣比單車甲好。輕，高防，不過熱到死。

3. 最重要，一定要有風褸係最外層，d小怪一見到你身上有靚裝就會進入狂暴模式。online game 不是請客食飯，不是做fashion show. 要實事求事。唔work就改。

要用愛心

古有火燒連環船，現有溫暖贈畜犬

推上次冇去前列線 今次不撒回預左上到最前列線

我要打爆d狗

利申暗角先好做

發夢如果真係得自己一丁友 可以點樣預先group定5-6個人呢

有盾最好

滕甲兵

琴晚夢遊喺到做手工

各位手足抖抖先，呢616617交返比我地呢啲和理非，一齊屌佢老母！

發夢叫你留後列線支援，你又衝唔到又冇力，到時落單要隊友救你???考慮下大局啦好無?!!!!致所有發夢前列腺的柔弱女仔

群眾其實好撚蠢
有廢物議員同官唔衝
聽民陣講衝無人嘅政府大樓 衝警察
唉

鄺仔都講左所有野加個「？」就唔洗有法律責任
佢告你煩膠你一回事 告唔告得入另一回事

唔好亂帶風 單車頭盔你用過未? 戴上去 自己輕輕拍落去 都痛到仆街
地盤佬頭盔暫時係最高性價比
就得戴埋下爬帶

無話咩帶風既，傾下唔同gear build，無所謂，交流下。

單車頭盔擋既係高速impact, 本身eps foam 就會比較硬。地盤盔會連棍帶盔榖一齊撞係頭皮上。咪信我，自己試下。反正身邊實有人有。

主要問題反而係中泡泡後不停咁滴。自已試。make your own choice.

但係單車頭盔有好多通風位，被噴胡椒有機會有機會中到頭皮。
地盤帽無呢個問題